Joox免費用戶1小時只可換歌6次

以前都冇呢個限制，唔知幾時開始係咁逼人俾錢

做乞衣仲咁大聲

支那野 唔明點解咁多人用

如果係服務提升而要俾錢，可以接受
但如果係加入限制而逼你屈服，真係做得好難睇

用垃圾抵你死

呢個世界既人已經變到只關心你幾時死點死法

支那會改 太陽都由東方升起啦屌你老母

唔好講人老母啦，面斥不雅

你意思係支那會改 係永恆不變既真理？

支那野不嬲都係以本傷人再博你落格

免費仲想點
想無限制就俾錢啦

想50年不變
宜家使用自由越收越緊，冇希望了

9唔撚答8

人地直頭cut免費都得啦，有咩咁難睇

一直都有啦

連登仔一邊反一邊用
有個fd又係咁

免費野仲想點，佢又無賺你錢喎

買廣告咪係賺錢

聽歌比錢正常呀
你每聽一隻歌
D 編作填唱果班有錢收

我想講，我比左Joox 一年錢，而家聽Spotify反而仲多左。Joox真係好廢。

樓主講既以前都好以前下喎 我最起碼一年前已經係咁
佢每日一次share一首歌去fb有12小時免費好夠做啦

本身用joox已經係狗嚟

第一次同意你講野